其實殯儀業可以比死黑警優惠

閻家鏟有折

棺材買一送三

火化燒一送三

人嚟俾個員工優惠佢哋

真係有喎

good.
死全家就最好

買一送一

買二個送花牌，三個送埋輓聯‘普天同慶’
多買多送中西日式不另收費

優先火化，免得阻住地球轉

陳振哲幫下佢哋啦

早鳥優惠

有得諗

一人死亡 全家安葬
一家人梗係要齊齊整整架啦

金至尊年票，一年優先任葬

一人九折
二人同行八折
三人同行七折

傷心浩園餐

邊個埋單